全民檢測應該加多個iq test

一fail即捉去人道毀滅
隔離台應該仲冷清過佢地老母靈堂

樓主做完iq test我會好好安葬你

我幫你收完屍再講

🤔

唔想咁早死

你算合格